以下病症原來有好多香港人都有

濕疹 自身免疫系統問題 非傳染性
相信巴絲打見到好多人有 或者身邊有朋友有 甚至自己有
我自己就19歲 由幼稚園開始有 中五以前都唔嚴重 只係好輕微 中五下學期有一次食錯野好嚴重 睇西醫打針食藥好快見效 但治標不治本 漸漸出翻黎 我發現近年身邊朋友有濕疹既越黎越嚴重 冇濕疹既開始有小小 我睇翻啲舊相 中五同依家真係差好遠 嚴重左好多 係咪香港環境越黎越差？
各位巴打 有冇人斷到尾或者抑制到病情？有咩要注意
利申 由細到大睇過約八個醫生 中西各佔一半 出名/聲稱隱世高手都冇用 我係孻仔 兩老最大心願係我斷到尾 求巴打們施救

求救

以前高登有人出過post教路架 用海鹽浸浴之類咁
無濕疹不過曾經聽朋友影響好痛苦下
佢睇中醫戒口戒得好勁而家好咗9成

環境差係其一
個fd係外國住開返一返黎渡假濕疹已經發到出唔到街
平時係果邊都唔會咁

會唔會遺傳？
ex有
等我提下佢唔好配種害人

全屋得我一個有濕疹

我有兩個堂哥都有 但我爸 我媽 堂哥老豆老母都冇 我阿爺阿嫲都冇 隔隔代遺傳
p.s. 阻人配種可以 但咪阻人扑野 濕疹都有做愛權架
between 你同佢一齊個陣會唔會介意佢有濕疹？

分咗手佢先知自己有溼疹
之前大家都唔知

係好痛苦 一來個人冇晒自信 二來㾗到冇教好訓 三來起身好痛 因為訓覺個陣不自控R佢 R到損晒出晒血水

我爸花粉症係hk冇事 不過係荷蘭就冇事 好奇怪

咁幾時先有事？

所以好奇怪

無事咪好囉

做多啲運動 唔好偏食

有冇人有偏頭痛？

有得驗乜野食物過敏架喎

我幾年前都開始有濕疹
睇過好多中西醫都冇咩用
之後轉用左d天然肥皂沖涼
依家多轉左好多

我ex有濕疹又有偏頭痛

未得閒驗住 係咪跟住唔食真係有用？

好撚慘 關心下人地喇 同翻佢一齊喇
between會否介意佢濕疹？

我最嚴重個期一直Keep住飲中藥，用啲有藥性嘅番梘沖涼，不斷搽藥膏，戒口戒左一年，然後成功斷尾

由細到大都有？

藥性番梘係邊啲？藥膏係類固醇個啲定潤膚？

鼻敏感

浸微量稀釋漂白水

利申: 個人意見

btw
樓主男人老狗 改埋啲咁嘅名

濕疹真你好撚核突

又要問下 有d人濕疹係無啦啦大個突然有一噠兩噠
有d人就由細到大都有 全身又乾又痕
其實濕疹有冇分種類？

中二先有

食開萬事發藍苺8

藥性番梘係邊啲？藥膏係類固醇個啲定潤膚

我係後者

但我淨係關節「甲」位

漂白水好冒險

濕疹真係

留明
I
有冇方法斷尾
點解要痕係春袋
點忍得住
一得又被人話變態

我春袋又冇事喎

中三到依加無再番發
就算有都係發兩日就無事

食煙好似都會有少少影響 唔知係我心理問題定點
食完會痕D
不過我唔理照食

其實有冇關係？ 我頭痛左18年了 真係好辛苦 最近大腿又發返

6年半前確診紅斑狼瘡

你無事
我有事

係
好過中醫亂叫你戒牛肉 芒果
人地真係隻隻食物同你驗
有個小朋友 本身有
驗完先知一食雞就發
雞你如果唔驗 點都唔會戒啦

幾千蚊雖然係貴
但做人做狗自己揀

聽講濕疹 牛皮癬 都你免疫系統排斥 如果想斷尾可以試下食通常人地換完器官既抗排斥藥 但係抗排斥藥一般公立醫院唔會開要睇私家 同埋食果時會對腎功能有影響 食果排驗住血咁食-資料來源：牛醫生與狗護士